# Кто отвечает за установление связи.
За установления связи отвечает станция 
- которая имеет сообщение для передачи.

---

3.5.5.6. Станція,  яка   має   повідомлення   для   передачі, відповідає за встановлення зв'язку.